====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si de nouvelles formules de musée deviennent possibles , il ne faut nullement en déduire que le musée " entre quatre rues " constitue un type périmé et qu ' aucun effort de rénovation n ' est à y accomplir : en un semestre de 1964 , le Museum of modern art de New York a reçu 655 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

